共產黨點解要混入25仔入黎升級暴力 , 因為共產黨對低暴力式塞路同包圍完全無晒辦法

低暴力式塞路同包圍 , 即係只會丟下雞蛋石仔 , 淝下水 , 寫下大字 , 大聲屌黑警曱甴屎老母

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

唔需要洗到佢哋腦，只需要起大陸人會去既地區片地開花post文宣就得，將革命思想起香港傳開從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

香港人太善良 , 係優點亦係缺點 , 否則曱甴屎咁撚賤格 , 點解到而家連一單麻包袋事件都未發生